今日一齊出來表達意見好嗎

出來了

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

今日3點 維園見 提早出去呀

一陣見！

一陣出去啦喂！！

香港地投票 - 黎投票啦